【即時更新】2017行政長官選舉投票/點票 (2)

林鄭 林鄭 我地支持你

留名第二輪投票